求admin幫忙刪Post

求admin幫手刪除我ac嘅頭2個Post
因為有少少曝露咗身份，驚比人知
麻煩晒

del 你個老鼠皮咩